藍店翠華開「 錫蘭冰室」「山幸土產」扮小店

新茶餐廳「錫蘭」自去年四月起，先後在灣仔﹑佐敦﹑藍田逆市連開3 間分店，表面不是翠華，背後卻和翠華大有關係。除此之外，壹仔還發現翠華在網上開餅店，但同樣隻字不提翠華二字，只是說創辦人是三孩之母，似乎有「扮小店」之嫌，和過往高調宣傳品牌作風相比大不同。

翠華行政總副裁李堃綸老婆Vivian在網上經營餅店「山幸土產」，該餅店於今年1月開業，公司登記地址與錫蘭茶餐廳一樣，同樣是葵涌翠華總部。

全文：

順帶一提係其他藍店開轉咗名嘅有：
- 牛舞 Gyumai 「Beefar’s 集團旗下
睇香港編年史係藍」

- 犇殿火鍋 （Mr Steak 集團旗下
睇香港編年史係藍）

- Foodeli 富臨集團
好多傻仔都唔知

歡迎大家補充
一人一個改咗名/ 新開 嘅藍店

篇文由下午一直想出post 但都失敗（無反應）
自推1

推上去 比大家知道啲藍店幾蠱惑

推

啲藍店成日改埋啲日式名真係好唔聽話

兩年前話扮黃都係黃喎

藍店不了

藍店不了 推

仆你個街開埋d新鋪呃人入去食

其實真係好撚肉酸

藍店好失禮咩，藍絲食餐飯都唔見得光

老實講
改左名都有陣連鎖集團味

改錫蘭係想扮同紅茶有關？

唔改下名 點呃到啲黃絲食
鳩假期一報間 牛舞
見好多黑icon 嘅人留言tag fd 食

Push

應該叫碧螺春早餐店，龍井餐室，山西土產

柴灣地鐵站對出嗰間2號冰室都係翠華開

印度佬同日本仔咁侵犯蟈領土完整
都仲崇拜外族，向外部勢力獻媚
呢啲反中亂港企業應該由國家接管

明明藍店改到咁，班廢老藍屍點幫呀？

推爆佢

Pish

幫手推

藍店等收皮

乜乜柒柒冰室香港人易呃

要列入wolipay藍店

因為我地抵制成功先要咁古惑開舖！畀著以前一定大鑼大鼓喇屌你個西！

幫佢出名

我地要高調啲宣傳

push

大力一推

佢唔係扮黃，而係扮中立
連中立都要扮，仆街死啦

翠華真係史上最大自甘墮落monopoly

UP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最緊要啲app有更新到名單

反了反了

太興都有開日本丼飯店

屌仲食撚左錫蘭，見佢menu同人都轉晒

好多連鎖店呢兩年好撚精，開一大堆扮小店嘅食肆，大家唔好懶，食之前google 下

翠華👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

Foodeli係藍，但佢入面d黃店仲幫唔幫襯好？

要海外手足整多次個apps 整理下

1

沙田日本菜｜
日本「一人前」燒肉登陸沙田
美心旗下 燒肉Like
8款燒肉套餐 $90食牛舌＋橫膈膜＋牛胸腹

美心

垃圾marketing
點rebrand都好一樣係難食

翠華好唔掂

Wolipay係時候update

岩呀屌
藍友哭嚨左

屌
又真係好易中伏

灣仔譚臣道103號地舖
之前叫”后座冰室”，偷偷地改咗做”雨林軒”

山幸？
閪痕？

睇D招牌都知藍店 咁撚浮誇又核突..

聽個名都係好撚藍

又翠又華
唔怪得要開分身

一間藍店都唔撚幫襯

推
Between 翠河係藍定黃

仲有乜閪餃子同米條

Tui

點解要改名, 香港有500幾萬藍絲架嘛

翠華好黃的。
個名上到中國search唔到，有敏感字
詛咒中國聖上，翠華老闆睇嚟想食國安法

好難聽

貳號冰室「後台」原來是「蛋撻王」其中一位股東與「 翠華」前CEO駱國安等人一同創立//.

Source: 終極黃藍地圖 - Facebook

一人前 依個美心旗下燒肉 早就聽過

more 比多啲料

點解藍店要偷偷摸摸
明明撐警咁正義

up

新開果時都估佢係唔知邊間藍店借屍還魂
原來係翠華

啲人話撐警 （未搵到證據）

但公司唔比返工時間講政治 （但其實我覺得正常）

改埋d on9名一定係藍店d分身

仲掛住講藍店，知唔知今日發生咩事？

每個人標準唔一樣
但我會揀其他黃店先
我連入都唔想入個Foodeli
一諗起富臨班福建幫打人

今日發生既事你可以點？
而家起碼有野做到，話比人知呢兩間係藍店

佐敦白加士街
翠華變咗做錫籣

已封鎖會員
有冇幾両菜

本身就block咗佢

美心不了

垃圾

佢而家肯擺個光時出嚟，我咪去幫襯囉

A

講開冰室改名，有冇人記得呢單：

呢間樂天好似越開越多，荔枝角有間新開，好撚多人食。

翠華個翠字首先要改走先啦

已Pin this
未撚食過
如果你有身邊朋友食開/ 食過
記得呼籲：唔好再食！！！

羽
卒

改晒名 藍店唔掂？

翠華旗下仲有「廿一堂」

仲以為翠華已收皮
原來改名又玩過

以為冇人知 過到骨

好撚多人食

藍店冇錢賺！！！！！

The XXXXX Academics

大家多啲宣傳

a

廢老食野不嬲唔分藍黃

咪係
應該大大隻字寫我愛警察、我愛中國嘛
橫掂講到自己係大多數

早兩日見到係銅鑼彎，差d入左去

滙景間錫蘭日日排長龍

推俾多啲人知

編年史要不斷update

編年史仲未恢復返到

九東係廢老區黎
同路人知道唔好入去就得

藍店改咗名系列：樂天冰室（前身紅磡紅室）
廿一堂 （翠華旗下）
2 號冰室
一人前 日式燒肉（美心旗下）

藍店改咗名系列：樂天冰室（前身紅磡冰室）
廿一堂 （翠華旗下）
2 號冰室
一人前 日式燒肉（美心旗下）

google 犇殿/ 牛舞 黃藍都唔會出到資料
（要搵返間店嘅所屬集團
再透過集團先再知黃藍）
因為啲藍店識開新公司 等大家唔知

Q推

跌返出熱門

呢啲真係要幫佢宣傳下

收到

唔好話俾人知

推到佢仆街

藍店不了 1

藍店改咗名系列：樂天冰室（前身紅磡冰室）
廿一堂 （翠華旗下）
2 號冰室（蛋撻王+ 翠華前CEO開）
一人前 日式燒肉（美心旗下）

有無人爆下料

藍店

大集團（尤其是香港飲食嗰堆）做嗰種branding硬係有做怪味係度，點扮都扮唔到小店

梗係啦
邊有小店係旺區旺街架
同埋話明小店樓面都過千呎

翠華做過啲咩野話佢係藍？

行過銅鑼灣鵝頸橋底就會見到

土幸小產：咁啲女人去唔去食好呢？

打錯字，明明打個不字變左士字

連鎖集團+柒味

藍絲就是賤

Up

藍店真係好喜歡用啲馬拉，日本，泰國名

屌觀塘果間樂天冰室明明俾人扔過街招話藍店，但日撚日晏晝都排晒長龍，條路已經窄仲要排係藍店，見到就慶

真係小心幫襯

藍店不了 推到佢執笠大吉

不了

p

公司附近有間錫蘭 屌之前唔知係藍食左

真係好陰濕

推。
有本事咪撚低頭, 咪撚改名丫笨